年年見到有On9問人去唔去Jupas interview好就好撚火滾

認真一科interview最多咪嘥你個零鐘時間
打個飛機都冇左喇

你話去到in得唔好扣分就話啫
人地Prof講到明只會加分唔會扣分，只係想見下班應屆DSE雞傾下計
你揀得呢科做bandA/B唔多唔少都有少少想讀呢科啦
人地Prof通常in完都會同你傾下計，又或者樓下擺booth，畀你地了解呢科多啲

仲有人生除左見工都冇乜機會畀你試單對單in或者Panel interview，仲要完全冇成本
咪當見識下囉
完全諗唔到有咩理由唔去

就當你講撚到個零鐘時間好緊要，咁你咪撚去囉
但你又問全世界唔去會唔會扣分甚至唔收
屌你咩又要馬兒好又要馬兒唔吃草
唔in出個Conditional offer畀你好唔好 ？

考得DSE都18歲大個仔啦
自己衡量下值唔值得去囉
我答你你夠高分絕大部分學科唔in都照入
但我同你講一個冇成本既interview都扭扭擰擰，就算幾撚高分，出嚟社會都係一條On9

除左撞正有緊要事（不過通常有得改時間）
邊個仲開Post問人去唔去interview好

我祝你Jupas no offer

除非你好outstanding
唔係既根本冇人會記得你

當年ust bba係放榜前搞interview
我同我啲frd擺band a得我有啲in
去到係宣傳佢果科多過in我地
問番同組啲人，個個名校擺ust bba band b band c
不過當年同我地傾計果個師姐樣靚長腿短褲

利申：cu ibba grad

有冇人記得自己都冇所謂啦

根本去interview係百利而無一害
當見識下都好啦

姐姐我想入你個系

咁火做咩

因為真係諗唔到有咩理由唔去in
in下使死咩

唔去都罷，仲要走去問人in唔in好

咁識諗一早發奮溫書拎30分囉

由佢地問下有咩所謂

個時以為自己炒左中文跟著冇去到都照入 早知去嚟玩下

咁先奇怪

正常『唔識諗』既人，人地叫佢應該諗都唔使諗去in

係都要唔去，我真係唔太明佢地諗乜

我調返轉

當年我以為自己炒左英文
但都照去interview

最後收到電話同Email叫我放A1

真心，各位中六嘅朋友

如果你jupas 擺嘅choice 都唔洗in
其實呢科讀唔讀都罷，因為啲老師都冇重視過啲ug

呢啲科一定好撚垃圾，到時個個同學都放負屌冇工開

然後你會讀到好灰，灰撚到懷疑人生。

大學第一學位係你中學六年黎，努力嘅證明。
唔好是是旦旦亂揀科，一定要睇過悶曬嘅課程內容先好揀，唔係你定後悔。

去下又無死既

講得好

HKU Speech and Hearing 唔需要interview

咁又係
DSE雞秒秒鐘幾百萬上落

根本唔使in
成績決定一切

幾大都in啦講真

個offer係咩
英文2都入到?

唔知了，剩係打電話話希望我放A1，同埋出email叫我去多次

當然最後英文都碌到3 成績都勉強過到Cutoff，所以求證唔到
不過入到去Prof話認得我，係佢收我